有咩痛得過眼睫毛入眼

屌我就嚟比條毛拮到盲
整又整唔到出嚟

好認同

支槍走火射中大腿

用人站淚水沖下眼